黑警朋友：屌你老母林鄭越整越大鑊，真係有同事比示威者搶到槍殺左，我都唔撚撈

唔洗FC

黑警都想完，有錢都冇命享

何況日日比人屌

劈炮呀笨柒

黑警前朋友*

純粹留社交account 睇消息

黑警： 星期六日大sir 方向都係10點11點前任你地攪

夜d 出黎拉d 賴死唔走最勇武果班

不過果班都唔怕拉既，拉黎都冇撚用

咪撚帶風向啦 扮野收皮啦

公開佢

等我地幫佢快d唔撈

你係咪之前高登寫故果個？